死獌狗十足十班前腺𡃁猄Ken

唔比人打番身，入返一百幾十球都唔閪識醒